一句講曬，黃毓民定藍毓民？

黃毓民
藍毓民

香港少年法庭

投你就投啦，咁撚多嘢講，屌你老母

紅毓民

紅啦

紅毓民是非 我細細聲講給你

一句講哂
泛黃 定 泛紅？